export const orderDiscrib = '如果您的单子做不了，钱会退到您的账户余额里' +
    '您可通过点上面的“提现”按钮把钱提现到您的支付宝里。(24小时内处理)'

export const wechatServe = '客服微信号：xxxx'

export const buyDiscrib = '☆.购票前，请亲务必认真阅读以下说明： \n' +
    '☆.一般选择普快就可以满足大部分客户的速度需求了（性价比高），如果活动只有几个小时了且感觉普快速度不够快，再选择特快或者冲刺。 \n' +
    '☆.我们的上班时间是早上8点到晚上24点，其他时间段下的订单会延迟处理（早上投票速度快，晚上8点后同样的价格，速度会相对白天慢不少） \n' +
    '☆.投票要早点大量购买，快到结束时间的活动投的人多，进网页一般比较卡，速度比平时慢很多，务必请提前几个小时购买 \n' +
    '☆.商家退款是退到此账户余额里，通过订单页面-提现，输入您付款的支付宝姓名，提现金额，就可以转到您的支付宝里。（24小时内） \n' +
    '☆.如何下单？填上投票链接，投票选手，选择相应的票数，直接提交订单跳到支付宝页面支付就可以。 \n' +
    '☆.如何查看订单？在APP的首页下方菜单里有个订单栏目，点击订单就可以查看订单。 \n' +
    '☆.下单后状态显示为未发货，如果状态变为已发货，大概5到60分钟内会开始陆续涨票，我们会尽快完成。 \n' +
    '☆.我们长期做投票的，对我们自己投了多少票有严格的计票统计，不会把亲投的票算在内的. \n' +
    '☆.如果亲有朋友需要刷票请帮忙推荐,包含苹果版和安卓版，下载地址 http://www.toupiao123.com'


export const answer = [
    {
        question: '1.如果你的投票活动我们没法做或者没做完，那钱怎么退？',
        answer: '答：亲，我们会把我们没刷的票对应的票钱退到你APP余额里，' +
        '你可以用余额里的钱进行订单支付，' +
        '当然如果你无需购买票数，那么你只需要点下面订单或者我的，' +
        '然后点提现，输入您支付的支付宝姓名，提现金额。' +
        '1.暂时只支持支付宝提现，并且只能提现到原来的支付宝账户上。' +
        '支付宝账号有设置隐私状态的请打开，否则无法搜索和转账。' +
        '2。提现到账时间暂且是24小时内。请耐心等待，我们会尽快处理。' +
        '3.提现每50元要扣掉0.3的手续费，那是支付宝收取的。。' +
        '如果提现有错请联系我们的客服。'
    },
    {
        question: '2.怎么购买投票？',
        answer: '答:亲，填上投票链接，投票选手（最好同时带上选手编号和选手名字），' +
        '选择相应的票数，直接提交订单跳到支付页面支付宝支付就可以,不需要预先充值。'
    },
    {
        question: '3.为什么订单状态显示退款？',
        answer: '答：亲，如果订单状态显示退款，可能是投票链接和投票选手输错，' +
        '或者投票难度太大成本高等原因，请查看退款订单相应的退款说明'
    },
    {
        question: '4.下单后多久看到效果？购买的票数多久完成？',
        answer: '答:☆.我们的上班时间是早上8点到晚上24点，其他时间段下的订单会延迟处理' +
        '（早上投票速度快，晚上8点后同样的价格，投票速度会相对白天慢不少）' +
        '☆.亲，下单后状态显示为未发货，如果状态变为已发货，大概5到60分钟内会开始陆续涨票，我们会尽快完成。'
    },
    {
        question: '5.我们购买的投票是否安全，会不会被官网查到',
        answer: '答：亲，☆.我们都是真实的人工投票。但是少部分活动主办方缺德，' +
        '只是为了让选手帮忙聚集活动人气，名次早已内定，不管你用什么方式拉高票数的都算刷票，' +
        '就可能会出现主办方说选手刷票，取消选手投票资格，删票，锁定选手等情况。' +
        '所以买票前请务必先考虑好可能出现的风险，风险自担。如果已经出现取消选手资格的，' +
        '删票的，锁定选手的活动禁止购买。'
    },
    {
        question: '6. 我们的信誉如何？',
        answer: '答：亲，关于信誉请放心，我们长期做这个的，每天团队运营费用支出十几万，' +
        '第一次亲可以先少量购买。为民服务，用良心赚小钱，' +
        '人在做天在看，骗子全家死光，断子绝孙，出门撞大车。'
    },
    {
        question: '7. 客户自己也在投，我们是否把客户自己投的票也算进去了？',
        answer: '答：亲，我们长期做投票的，' +
        '对我们自己投了多少票有严格的计票统计，' +
        '不会把亲投的票算在内的，诚信第一，' +
        '如果对票数有疑问请联系我们的客服，' +
        '但为了避免纠纷，建议在买票期间自己不要拉票'
    },
    {
        question: '8.为什么购买投票越早购买越好，遥遥领先对手最好?',
        answer: '亲，因为活动一般要结束的时候投的人比较多，网站比较卡，非常非常的难投，' +
        '特别是那种需求票数比较大的，所以尽量瑶瑶领先哦，这样才能掌控主动权，' +
        '越早买票越好，越晚越不好。如果想关键时刻冲刺的客户都是没经验的，' +
        '想法都是比较幼稚的，投票保持遥遥领先是成为冠军的秘诀。' +
        '如果需要冲刺速度，那么速度越快需要的价格越高，因为价格越高投的人越多' +
        '给大家普及一下拉票秘笈。（尽量白天下单，白天网络通畅，晚上8点后同样的价格，投票速度会相对白天慢点）' +
        '1. 投票最后一刻冲刺的想法不太现实，投票要趁早' +
        '2. 投票就如同赛跑一样，要一直保持领先，拉开差距，才更容易获得冠军' +
        '3. 自己有领先优势的时候，千万不要等着对手，因为你领先的太少，对手还会追你' +
        '4. 曾经有客户，直接甩开对手1万票的差距，对手当时就放弃了' +
        '5. 投票都是前期好投，后期难投' +
        '6. 到了投票后期网站可能会加大投票难度' +
        '7. 比如，从没有验证码到有简单验证码，从简单验证码变为复杂验证码，有的还需要注册登陆手机验证才能投票' +
        '8. 后期访问量加大，网站变慢，服务器差的网站半天进不去，严重的甚至崩溃，导致活动提前结束' +
        '9. 所以一定要在前期保持领先，无论后期网站有什么变动，咱们都有胜算，因为你不好投票的时候，' +
        '别人也一样，所以他超不过你，什么时候结束咱们都是第一'
    },
    {
        question: '9.如果朋友有需要投票，怎么把APP推荐给朋友下载下单呢？',
        answer: '答：亲，如果您有朋友需要刷票请帮忙推荐此APP,包含苹果版和安卓版，快速专业安全高效诚信良心生意' +
        '此APP下载地址 http://www.toupiao123.com'
    },
    {
        question: '10. 如果刷票被主办方发现或者被取消资格该怎么办？',
        answer: '答：你就说你也不知道怎么回事，可能被人陷害的？' +
        '毕竟选手放在那里，每个人都可以刷的，只能证明这个选手的投票有问题，' +
        '但是不能证明是谁刷的票。如果主办方态度强硬，' +
        '你就跟着强硬，这个投票系统设置得这么差，' +
        '让别人刷票了，把自己辛苦拉的票都给混淆了，' +
        '你很生气很无奈。现在一般会说选手刷票的或者取消选手资格的活动都是前几名早内定好了，' +
        '投票只是形式而已。特别是那种需要花钱送礼物投票的，' +
        '主办方根本就是为了赚选手钱而设置的投票活动，更容易被说刷票，' +
        '这类活动建议自己随手拉两票就好，不要去比名次，到时伤神又浪费钱。'
    },
]

export const withdrawal = '提现是将此APP账户余额的钱转入支付宝。' +
    '不经过提现，商家退款的钱是无法到达您的支付宝的 \n' +
    '1。暂时只支持支付宝提现，并且只能提现到原来的支付宝账户上。' +
    '支付宝账号有设置隐私状态的请打开，否则无法搜索和转账。 \n' +
    '2。提现到账时间暂且是24小时内。请不要着急，我们会尽快处理。 \n' +
    '3。提现每50元要扣掉0.28的手续费，那是支付宝收取的。 \n' +
    '4。支付宝请实名验证，否则我们付款后你可能无法收到款，实名后才可以收到'

export const discontExplain = '优惠券基本使用说明:\n\n' +
    '1、单个订单仅限使用1张优惠券，按优惠券面值金额减免支付。可与现金余额同时使用。\n' +
    '2、一但选择了使用优惠券并提交确认订单，则优惠券均不返还，使用过优惠券的未支付订单修改信息重新支付，' +
    '在优惠券有效期内同样可享受优惠。\n\n\n' +
    '优惠券类型：\n\n' +
    '1、通用券：无使用限制，app中所有订单类型均可使用。\n' +
    '2、投票券：仅限投票订单可使用。\n' +
    '3、加粉券：适用于个人号加好友和公众号加粉，具体请查看优惠券描述。\n' +
    '4、分享券：仅限朋友圈分享订单可使用'